[家居JJ] 全屋得一隻大落地趟窗 可以點透到風又唔怕落雨入水

是咁的
小弟搬左去d十九開放式單位
全屋得露台隻趟門窗
因為裝修之後好大陣味要開窗透氣
但全屋人都要返工無人看屋
怕一打開隻窗落雨吹入間屋

有無乜野裝置或者辦法可以長開隻窗又唔怕突然有雨浸濕d野？

帆布？封封佢又留返啲嚹透氣咁

有無d長期又美觀d既solution